鬼佬會唔會犯太歲？

同埋會唔會熱氣？

人地外國有外國既神照架

亞洲區就佛睇場既

中東就啊穆仔

歐洲就丁爺

希臘就宙哥